Fifa17問題

點解決，入唔到game。

你ac 比人hack 左？

去EA 搵24小時網上客服，之後你比番你買game 個code 佢，就會track 到你個ac

我試過其他電腦都得，得呢一部電腦唔得。定係一個account 只可以在同一部用????

推